有冇人會買年金去慳稅?

好似玩得過

除非你好高人工
唔係唔抵

我應該都可以慳到 最盡

如果我有閒錢都會
不會
某兩三間的 product 回報率真係低得可憐，要認真貨比三家 。。。。

不會 --->不過

邊間好？

中銀供完即刻有得拎返晒，慳完稅即閃

呢個product selling point 係扣稅，所以回報率有限

5 年？政府講明要擺十年，中銀肯做五年？

純自己興趣比較, 我不是 sales、打手，只是個純睇數字努力賺錢生存的小中產

以 pay 5年、第5年開始攞20年錢的 plan為例

AXA 的預期回報率 為最高；
中銀人壽全部紅利率均是保證的、而且達到3%以上；
匯恒，無論保證回報率及包含非保證的預期回報率都低於競爭對手。

Updated as at 27Apr

利申：自己無買，亦相信自己未來十年都不會買

揾我格下價？間間都賣到

要回報就唔係用年金啦
年金重點係慳稅

低回報
跑輸通脹

預期回報率
即係預期唔到回報率啦，到咗就寫左落叫保證啦

你交最高稅階咪抵屌，越低咪越唔抵，就係咁簡單

想玩呢個5年

5年要40歲或以上啵

介紹下

40下 要供10年 真係唔掂

唔係話拎返d錢既時候，稅局有權追返你過去幾年交少左既稅咩

認真 有無40歲以下又早回本嘅plan?

認真，有無plan推介？太多plan睇到頭都暈

Same here

我唔介意你sale我，但你有point就係度講啦，下下tg咁麻煩

供樓退稅好過啦

講真鎖得長嘅我供落老強好過啦

公司講左

暫時中銀果個plan 保證回報最高，最好，唔知點解可以做得到

其他公司agent

多謝你
我都知60000*17%係10200
60000*15%係9000
如果兩個人就再*2

如果要供樓要生BB已經要計多好多, 因為10年PLAN要諗多好多野

我指供樓同生B都有額外免稅額

中銀保證最高
axa 預期最高，預期雖然非保證但 GL16下有壓力要 fulfill所以可以信少少

利申：自己全部不買，退休不會靠呢 d

謝分享我拎嚟扣税㗎渣

想買中銀

邊間40歲以下5年後拎得返本？

中銀果個真係賺扣稅ONLY
但最抵唔係落分行做

我老婆買左，每年慳既稅的確好多

同問， boc 40下， 好似要10先拎得

嚴格黎中銀果個好似係50歲先拎得, 所以45歲先做到5年?

想問問如果我想扣稅扣到盡，我要月供幾多？

Asking for the same

60000, 前提你爆晒所有額去到17%

無

Any detail ?

中國人壽5pay break even 幾年?如果6年內就好抵玩

LM

咪就係5年後BREAKEVEN, 但要45歲先做得好似

If I am 35 years old , any plan ?

呢隻年金以我所知就無, 我都搵過下
但可能新出唔知

Ok thanks

雖然我做中銀10 PLAN有額外REBATE
如果你搵到再抵D通知我一聲

Interested. Can introduce to me ?

留個TG我叫我FD搵你
BTW係中銀果個10 YEAR, 唔係咩中國人壽

政府講明50歲後先攞得錢架喎，冇45歲都冇得供5年攞

想知年金plan 可以搵我
tg Dhwawa

60萬 再取消 得3厘幾回報

獻醜不如藏拙
賣保險連MPF 都無計
仲學咩人講扣稅

同埋，你計e個係按今年計既應繳稅款
實際上，每年仲要按今年應繳課稅入息，計Provisional Salaries Tax

Provisional tax , see Q2

上中銀網見要45歲或以上既
邊到有5/10年plan for 31歲

延期年金幾個重點

1.
每張單最少HK$180,000
你供5年，每年最少供HK36,000
你供10年，每年最少供HK$18,000

2.
收年金要50歲打後 (早過MPF TVC 65歲既規定)

3.
坊間中銀人壽sell 緊
5年保證回本既延期年金，退保拎番d 錢
e個暫時係明顯既稅法既loophole
但你要博e 5年內政府唔會修改稅務條例去補e 個loophole

仲有REBATE呢

唔該巴打 研究下先 就算50歲拎 好似好過mpf

how much

有唔係50歲拎架, 最少我睇過PROPOSAL唔洗50歲
有錯請指出

落分行都送多3個月
其他方法唔止

唔會 輸時間值

多謝tips 去分行睇好似正d

分行肯定唔係最抵啦

無人話一定要等佢派年金拎錢
應該可以直接 / 部份退保拎錢走
e個位應該有稅法漏洞，睇下政府會唔會出手改

個税交左就無得拎返架喇喎

未睇過呢段NEWS既可以補下習先

唔fix / 遲d先fix 就真係好吸引

賣左咁多點FIX
唔係話6月30號中銀就無喇咩
我FD好似咁講

我有個買左既同事都有提630呢個日期
聽日落銀行了解下先

只能說你同事賺少左

應該係政府on99 冇諗過啲plan竟然供5年但5年就break even，加多個要求要10年先break even就得

其實終身話供10年
其實你夾埋3個月優惠講緊萬5
第四年都BREAKEVEN左
之後你都係賺緊
第5年賺2皮
第6年賺4皮
第7年賺6皮
第8年賺7皮
其實同fix都係差1-2年左右

有興趣睇睇 tg我喇 上便有

去銀行買
唔洗比 d agent煩

供唔夠10年而又扣左稅
稅局可以追返你果5年稅

其實要煩乜
年年自動轉數供

出面唔止3個月

阿乜生
今期我地保險公司又有個儲蓄保險做緊優惠
有興趣可以約出黎了解番

諗起都煩過膠

中銀
税局唔敢搞中資

如果有日我去到標準稅率我就會諗

好似銀行先多呢D電話
或者搵相熟做咪得

因為其他d plan冇咁快break even

有無中銀外既10年BREAK EVEN PLAN睇睇?

係銀行做先多
之後唔知點解成日有啲機構有你電話
咁你講明唔聽其他 咁又唔會upsell你既

以我所知 最快都要12年
但扣就扣10年

供5年 最快第8年拎返本

供10年 第9年可以breakeven

又引到隻上水

呢個咩PLAN黎?

年金呀

呢隻就要連埋紅利
中銀戈隻就全部保證
各花入各眼

但都係10年保證BREAKEVEN

ys! 不過紅利實現率過去17年係100%
有興趣tg:inseanw

sorry 睇錯 以為係供10年 呢份供5年 10年先breakeven...

5 pay 10拎好似IRR低D
不過都想知邊間

少左5年既扣稅

中銀5 pay pay完已經保證BREAKEVEN
一般5 pay就 7-8年breakeven
扣就扣5年 呢隻扣5但要擺10年
不過好難估 間間啲格式都差唔多樣

不過老實講 如果d稅唔係比緊最高既tier 唔值得供
不過供份儲蓄重著數

供5 8年breakeven la

想知年金 可以搵下我
tg Dhwawa

你計計, 呢到個個R扣稅, 少左3年係少左30000 RETURN....

300,000 擺8年先慳5萬，一開始用黎買高息股會唔會著數啲？

40 以下，年薪七十萬，
可以點玩？完全唔知年金係咩黎

其實係
所以都係中銀10年(45歲下) 同5年(夠45歲) 抵D
做年金做到老另計